有冇諗過其實李城入面根本冇鬼

係猁廢姐